{"zh-cn":{"%{ num } download":["%{ num } 次下载","%{ num } 次下载"],"%{ num } like":["%{ num } 次点赞","%{ num } 次点赞"],"all app":"全部软件","Already the latest version.":"已经是最新版本","app backup":"软件备份","Are you sure you want to delete this installation record (without uninstallation)?":"确定要删除此安装记录（而不卸载）吗？","are you sure you want to uninstall %{name}?":"确定要卸载 %{name} 吗?","Are you sure you want to uninstall the packages installed by this record? The record will be deleted if uninstallation successed.":"确定要卸载此记录中安装的软件包吗？如果卸载成功，此记录将被删除。","author":"作者","backup fail":"备份失败","backup fail with error code":"备份失败，错误代码","backup now":"立即备份","backup now backs up installed software to external storage":"立即备份将备份已安装的软件到外部存储","backup now backs up system and sandbox to external storage":"立即备份将备份系统和沙箱到外部存储","backup now will download a list of iStore installed software":"立即备份将下载iStore已安装的软件列表","backup success":"备份成功","backuping":"正在备份","Broken":"已损坏","By download":"按下载","By rating":"按评分","Can't be empty":"不能为空","Cancel":"取消","Checking the latest version...":"正在检查最新版本...","choose":"请选择","choose backup file":"选择备份文件","click to download":"点此下载","Click to update":"点我更新","closed":"关闭","config":"配置","customize":"自定义","default":"默认","Delete":"删除","Deleting":"删除中","Docker is not installed on the system, try to install it?":"系统中未安装Docker，是否尝试安装？","download":"下载","Download via any IP version":"通过任意 IP 版本下载","Download via IPv4 only":"仅通过 IPv4 下载","explain":"说明","external storage directory":"外部存储目录","Filename":"文件名","Hide docker packages":"隐藏 Docker 插件","Hide incompatible packages":"隐藏架构不兼容插件","Icon is gone":"图标出走啦","If the package was downloaded from a third party, please assess the risks yourself":"如果软件包是从第三方下载的，请自行评估风险","If the same offline package is installed twice without being uninstalled in between, there is a high probability that no new installation record will be generated.":"如果同一离线包在未卸载的情况下重复安装两次，很有可能不会生成新的安装记录。","If the system package list changes after offline installation, an installation record will be generated.":"如果离线安装后系统软件包列表发生变化，将会生成安装记录。","if you want to restore sandbox backups, please enter the sandbox environment first":"如果要恢复沙箱备份请先进入沙箱环境","In this page, you can upload and install packages":"通过本页面，你可以上传并安装插件包","includes system configuration and installed packages":"包括系统配置和已安装软件包","install":"安装","Install":"安装","Install and setup":"安装并设置","Install only":"仅安装","Installation failed with error code":"安装失败,错误码","Installation time":"安装时间","installed":"已安装","it is recommended to perform restore only on the same model":"建议只在相同机型上执行恢复","Latest update":"最近更新","Latest version":"最新版本","light backup":"轻量备份","like":"点赞","liked":"已点赞","loading data":"正在努力的获取数据","Loading view…":"加载视图…","local backup":"本地备份","maintain":"维护","manual install":"手动安装","monitor":"监控","multimedia":"多媒体","nas":"NAS","net":"网络","networking":"组网","No file selected":"未选择任何文件","no internet required for restore":"恢复时不需要网络","Offline Installation":"离线安装","Offline installation records":"离线安装记录","open":"打开","order":"排序","Packages installed offline may not appear in iStore":"离线安装的插件可能不会出现在iStore中","please enter an absolute path starting with %{name}":"请输入 %{name} 开头的绝对路径","please enter the path, give up the input, please clear the input box":"请输入路径，放弃输入请清空输入框","please enter the search keyword":"请输入搜索关键词","please fill in the external storage directory":"请填写外部存储目录","please select a backup file to restore":"请选择要恢复的备份文件","Quick install":"快速安装","Quick setup":"快速设置","quickinstall":"快速安装","restore backup":"恢复备份","restore backup...":"恢复备份...","Restore failed with error code":"恢复失败，错误代码","restore now":"立即恢复","Run after install":"安装后启用","sandbox backups will not be listed in a non-sandbox environment":"非沙箱环境下不会列出沙箱备份文件","Select or drag and drop file to here":"选择或拖放文件到此处","service":"服务","Show docker packages":"显示 Docker 插件","Show incompatible packages":"显示架构不兼容插件","Start":"启动","Stick to the top":"置顶","Stop":"停止","Storage":"存储位置","Supports .ipk packages, .run self-extracting installer":"支持 .ipk 包，.run 自解压安装器","system":"系统","system backup":"系统备份","tag":"标签","The system will automatically restart after restore. Do you want to continue?":"恢复完成后将会自动重启系统，是否继续？","the system will reboot immediately when the restore is complete":"恢复完成后将会自动重启系统","there are no backup files in this path":"此路径下没有备份文件","tool":"工具","tutorial":"教程","uninstall":"卸载","Uninstall":"卸载","uninstall failed, error code":"卸载失败,错误码","Uninstallation failed with error code":"卸载失败,错误码","Uninstalling":"卸载中","update date":"更新日期","Update error":"更新失败","update failed with error code":"更新失败，错误代码","Update success, reloading":"更新成功，重新加载页面","Updating":"正在更新中","upgrade":"更新","upload software list and install from iStore when restoring":"恢复备份时上传软件列表并从iStore安装","Uploading":"上传中","website":"官网","You can delete the installation record or uninstall the packages here.":"你可以在这里删除安装记录或卸载软件包。","you have already liked":"您已经点过赞啦"}}